點解？

因為所以而且但是

請善用起底功能